Costanza入一入黎

點解poly啲女咁難cow

Nursing+紡織女

點先sick到牙

點解日本妹咁難cow

溝通唔到

溝通到不過唔so我

因為你肥，矮，毒

米85，鋼條身型，樣似古天樂

琪狗入

poly男神

咁你求其係街執件都肯比你屌啦

男咩神
咪都係死mk

回答我可不可以

我不可以

始終如一

hi 雞

我唔准你咁樣話我琪狗

死mk始終係死mk

🖕🏿

hi i廢中

我老而不廢

廢老

死廢中今日又唔返工仲同後生仔爭位坐

個位我應份坐

全部位貼開心貼紙

mk仔唔會明的

我個位來

agger
毒撚就是專一

好掛住女神

比琪狗cow曬

不要說了

琪狗

同女神六個月的回憶

Yes

清都係poly?

Bigmac

mk

poly a0

牙臘

same

hi 咪嘈b

你識條垃圾 ？

抄topic= =

唔sick
打招呼姐

清大方啲啦

你而家咩環境

咁講野

零異性朋友
日日同班毒撚上堂食飯踢波=_=

放鬆d去識女囉
玩下ocamp
義教團
咩都有啦

你有咩資格教人？

G

ocamp啲女睇我唔上眼
無時間義教
自己都要教私補啦

Call 韓G

有塑化劑

唔識騎馬都識評馬掛

麵豉雞

但你墮馬

炸雞

女神
比次機會我好嗎

機會由自己創造嫁

我嘗試過但衰左
佢已經唔理我啦。

poly囡囡正牙

咁無計

let it go let it go

cannot let it go
feel painful
同佢有回憶

no one cares